# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-22 08:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:3
msgid "Release History"
msgstr "版本记录"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:5
msgid "**Version 3.1.3 - 2022/06/29**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:7
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:24
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:43
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:82
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:126
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:142
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:168
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:191
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:202
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:217
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:231
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:240
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:249
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:258
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:268
msgid "Feature:"
msgstr "新特性："

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:9
msgid ""
"Add WS2812B Library and examples - Add examples (WS2812B_Basics and "
"WS2812B_Patterns)"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:11
msgid ""
"Add USBD Features and examples - Support for USB CDC ACM device - Support"
" for USB HID device - Add examples (USBCDCSerial, USBHIDKeyboard, "
"USBHIDMouse and USBHIDGamepad)"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:15
msgid ""
"Fix for Iphone hotspot SSIDs - Add in examples for using UTF-8 encoding "
"to connect to Iphone hotspots using non-ASCII SSIDs - Update examples "
"(ConnectNoEncryption, ConnectWithWE, ConnectWithWPA and WiFiAPMode.ino)"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:18
msgid "Remove example IBM_Watson"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:22
msgid "**Version 3.1.2 - 2021/12/28**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:26
msgid "Update SimpleWebServerWiFi example"
msgstr "更新示例 SimpleWebServerWiFi"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:27
msgid "Support BW16"
msgstr "支援 BW16 开发板"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:29
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:51
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:93
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:130
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:146
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:158
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:178
msgid "API Updates:"
msgstr "API 更新："

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:31
msgid "Update Wlan related naming from \"AmebaWiFi\" become \"WiFi\""
msgstr "更新 Wlan 名称，从 \"AmebaWiFi\" 变为 \"WiFi\""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:32
msgid "Update RTC library for minor bug fix"
msgstr "更新 RTC 库，少量 bug 修复"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:34
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:72
msgid "Misc:"
msgstr "其他："

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:36
msgid "Update all Fritzing files for new name updates"
msgstr "更新 Fritzing 文档适用新名称"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:37
msgid "AMB21, AMB22, AMB23, and BW16"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:41
msgid "**Version 3.1.1 - 2021/12/25**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:45
msgid "Add BLE HID and examples"
msgstr "添加 BLE HID 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:46
msgid "BLEHIDGamepad, BLEHIDKeyboard, and BLEHIDMouse"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:47
msgid "Update PowerSave examples"
msgstr "更新 PowerSave"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:48
msgid "Support RTL8722DM MINI and RTL8720DN/BW16"
msgstr "支援 RTL8722DM MINI 和 RTL8720DN/BW16"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:49
msgid "Enable LwIP hostname edit"
msgstr "支援对 LwIP 的 hostname 做更改"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:53
msgid "Update API for PowerSave"
msgstr "API 更新"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:54
msgid "Update ameba_d_tools 1.0.7 for all 3 platforms"
msgstr "更新 ameba_d_tools 1.0.7 适用与 3 平台"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:55
msgid "Support RTL8720DN/BW16 and RTL8722DM MINI"
msgstr "支援 RTL8720DN/BW16 and RTL8722DM MINI"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:56
msgid "Add more Aon wake up pins"
msgstr "添加更多 Aon wake up pin"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:57
msgid "Update API for IR"
msgstr "更新 IR"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:58
msgid "Removed requirement to define both IR TX and RX pins in IRDevice::begin"
msgstr "IRDevice::begin 里面删除对与 TX 和 RX 的要求。"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:59
msgid ""
"Removed previous limit on number of time durations IRDevice::send can "
"accept"
msgstr "IRDevice::send 删除对与时间的限制"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:60
msgid "Update GPIO Int"
msgstr "更新 GPIO Int"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:61
msgid "Enable INPUT_IRQ_CHANGE"
msgstr "支 INPUT_IRQ_CHANGE"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:62
msgid ""
"Add definition inside wiring_constants.h and wiring_digital.c, also "
"complete the TODO part for attachInterrupt() as well"
msgstr "添加说明和支援 attachInterrupt（）"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:63
msgid "Update UART, for RTL8720DN/BW16 not showing log issue"
msgstr "更新 UART，修复 RTL8720DN/BW16 看不到 log 的问题"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:64
msgid ""
"Fix wrong attribute permissions for characteristic CCCD descriptor. "
"Remove unused variable warnings"
msgstr "修复对于 characteristic CCCD descriptor 错误的权限"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:65
msgid "Update GTimer, for the internal timer ID validation test"
msgstr "更新 GTimer，适用与timer ID的调试"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:66
msgid "Updated SPI connection for RTL8720DN/BW16"
msgstr "更新SPI，适配 RTL8720DN/BW16"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:67
msgid "Update Google_Cloud_IoT example with new Google TLS cert"
msgstr "更新示例 Google_Cloud_IoT 里面的 Google TLS cert"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:68
msgid "Update Analog Pin remove A0 and A1"
msgstr "更新 Analog Pin, 删除 A0 和 A1"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:69
msgid ""
"Update Platform.txt for Windows OS with User Name having a space in "
"between"
msgstr "更新 Platform.txt 适用于在 Windows OS 上 用户名中间有空格"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:70
msgid "Update all libs"
msgstr "更新全部的库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:74
msgid "Update AmebaEink.zip, SPI connection for RTL8720DN/BW16"
msgstr "更新 AmebaEink.zip, 里面 RTL8720DN/BW16 的 SPI 链接"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:75
msgid "Add Autoflash_patch folder"
msgstr "添加 Autoflash_patch 档 "

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:76
msgid "Update the Fritzing of RTL8720DN/BW16, remove A0 and A1"
msgstr "更新 RTL8720DN/BW16 的 Fritzing 档， 删除 A0 和 A1"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:80
msgid "**Version 3.1.0 - 2021/11/05**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:84
msgid "Support board RTL8720DN(BW16)"
msgstr "支援 RTL8720DN(BW16)"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:85
msgid "Add WiFiControlCar example"
msgstr "添加示例 WiFiControlCar"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:86
msgid "Add Arduboy zip library"
msgstr "添加 Arduboy, zip 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:87
msgid "Add WPA3 support"
msgstr "支援 WPA3"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:88
msgid "Add Amebad_HMI_MQTT zip library"
msgstr "添加 Amebad_HMI_MQTT, zip 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:89
msgid "Add support for IPV6 wiht 4 examples"
msgstr "支援 IPV6 和 4 個示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:90
msgid "WLAN lib update"
msgstr "更新Wlan 庫"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:91
msgid "Minor bug fix"
msgstr "少量 bug 修复"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:95
msgid "Support Microsoft Azure IoT cloud"
msgstr "支援 Microsoft Azure IoT cloud"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:96
msgid "Enable “strnlen” from rom"
msgstr "支援 “strnlen”"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:97
msgid "Add “#define yield” for compilation"
msgstr "添加 “#define yield” 用于编译"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:98
msgid "Update PubSubClient lib"
msgstr "更新 PubSubClient 庫"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:99
msgid "Update APIs for RTL8720DN(BW16) (SPI, I2C, Fatfs, Audiocodec and UART"
msgstr "更新 RTL8720DN(BW16)的兼容性 (SPI, I2C, Fatfs, Audiocodec and UART)"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:100
msgid "Update jtag enable functions"
msgstr "更新 jtag 相关的程式"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:101
msgid "Update wifi security option"
msgstr "更新 Wi-Fi security 选项"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:102
msgid "Remove the unused libs lib_wifi_fw.a lib_wifi_ucps_fw.a"
msgstr "移除未使用的库 libs lib_wifi_fw.a 和 lib_wifi_ucps_fw.a"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:103
msgid "Update watchdog"
msgstr "更新 watchdog"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:104
msgid "Update AudioCodec"
msgstr "更新 AudioCodec"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:105
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:160
msgid "Pin mapping updates"
msgstr "更新 Pin mapping 的一些錯誤"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:106
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:149
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:161
msgid "Remove unused marcos"
msgstr "移除未使用的 marcos"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:107
msgid "RTL8720DN(BW16) related naming update for all examples"
msgstr "更新RTL8720DN(BW16) 的digital pin 命名方式"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:108
msgid "Update PowerSave"
msgstr "更新 PowerSave"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:110
#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:134
msgid "Misc"
msgstr "其他："

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:112
msgid "Add RTL8720DN_BW16 frizting folder"
msgstr "添加文档 RTL8720DN_BW16 frizting"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:113
msgid "Move RTL8720DN_BW16 frizting files to correct folder"
msgstr "调整文档结构 RTL8720DN_BW16 frizting"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:114
msgid "Rename folder name to short the length of path"
msgstr "更新文档名称, 缩短文档名字"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:115
msgid "Add Offline_SDK_installation_tool (Windows, Linux and MacOS)"
msgstr "添加离线SDK工具, 适配三系統 Offline_SDK_installation_tool (Windows, Linux and MacOS)"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:116
msgid "Update linux tools for compatibility issue"
msgstr "更新 linux 工具, 针对兼容性問題"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:117
msgid "Update RTL8722DM MINI and RTL8720DN(BW16) Fritzing and Pinmux"
msgstr "更新 Fritzing and Pinmux 文档, RTL8722DM MINI 和 RTL8720DN(BW16)"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:118
msgid "Update ameba_d_tools V1.0.6"
msgstr "添加 ameba_d_tools V1.0.6"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:119
msgid "Add Image_Releated folder"
msgstr "添加文檔 Image_Releated folder"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:120
msgid "Correct the core from Cortex-M4 to Cortex-M33"
msgstr "将 core 从 Cortex-M4 更名为 Cortex-M33"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:124
msgid "**Version 3.0.11 - 2021/10/26**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:128
msgid "Add example, FatfsSDIO - Read and open HTML file from SD card"
msgstr "增加示例, 通過SD卡來读取html文档. FatfsSDIO – Read and open HTML file from SD card"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:132
msgid "RTL8720DN/BW16 related compatibility update for all examples"
msgstr "RTL8720DN/BW16 针对所有示例相关的兼容性升级"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:136
msgid "Update RTL8722DM MINI and RTL8720DN Fritzing and Pinmux"
msgstr "RTL8722DM_MINI 和 RTL8720DN/BW16 Fritzing 文档和pinmap更新"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:140
msgid "**Version 3.0.10 - 2021/09/22**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:144
msgid "Add AudioCodec wav examples"
msgstr "增加 AudioCodec - 播放与录制 wav 档案 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:148
msgid "Pin mapping updates for RTL8722DM MINI"
msgstr "更新 RTL8722DM MINI 的引脚图"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:150
msgid "Update platform.txt for bin files process"
msgstr "更新 platform.txt"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:151
msgid "rollback for “wifi.h” update"
msgstr "“wifi.h” 退回旧版本"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:152
msgid "Minor bug fix patch"
msgstr "少量 bug 修复"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:156
msgid "**Version 3.0.9 - 2021/09/13**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:162
msgid "“wifi.h” related files change to “Amebawifi.h”"
msgstr "更新 wlan名称, 从 “AmebaWiFi” 变为 ”WiFi”"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:166
msgid "**Version 3.0.8 - 2021/05/06**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:170
msgid "Add RTL8722DM_mini board"
msgstr "支援 RTL8722DM_mini 开发板"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:171
msgid "Add fatfs for SD card"
msgstr "添加 fatfs 示例 "

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:172
msgid "Add AudioCodec"
msgstr "添加 AudioCodec 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:173
msgid "Add TensorFlow lite support with examples"
msgstr "添加 TensorFlow lite 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:174
msgid "Add zip libraries for TensorFlow lite support"
msgstr "添加 TensorFlow lite zip 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:175
msgid "Update SDK for supporting Arduino IDE 2.0"
msgstr "更新 SDK 以支持 Arduino IDE 2.0"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:176
msgid "Update wlan lib"
msgstr "更新wlan库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:180
msgid "Update zip libraries of Eink"
msgstr "更新 Eink zip 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:181
msgid ""
"ADC updates, Change calculation method to use EFUSE calibration "
"parameters and SDK formula to improve accuracy"
msgstr "ADC 更新， 改变计算方法，使用 EFUSE 校准参数和SDK公式来提高精度"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:182
msgid "writing_analog updates, minor bug fix and support for mini board"
msgstr "writing_analog 更新，少量 bug 修复， 对 RTL8722DM MINI 的支援"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:183
msgid "SPI updates, minor bug fix and support for mini board"
msgstr "SPI 更新，少量 bug 修复， 对 RTL8722DM MINI 的支援"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:184
msgid "I2S updates, minor bug fix and support for mini board"
msgstr "I2S 更新， 少量 bug 修复， 对 RTL8722DM MINI 的支援"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:185
msgid "IRDevice updates, minor bug fix"
msgstr "IRDevice 更新， 少量 bug 修复"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:189
msgid "**Version 3.0.7 - 2020/11/19**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:193
msgid "Add AmebaIRDevice example IRSendSONY"
msgstr "添加 AmebaIRDevice - IRSendSONY 实例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:194
msgid "Update Ameba Arduino IRDevice API"
msgstr "更新 Ameba Arduino IRDevice API"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:195
msgid "Update Ameba Arduino SSL related API"
msgstr "更新 Ameba Arduino 的 SSL 相关 API"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:196
msgid "Update Ameba Arduino Wlan API to support static IP function"
msgstr "更新 Ameba Arduino Wlan API 以支持静态IP功能"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:200
msgid "**Version 3.0.6 - 2020/10/28**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:204
msgid "Add Ameba RTC support"
msgstr "添加 Ameba RTC"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:205
msgid "Add AmebaRTC example RTC and RTCAlarm"
msgstr "添加 AmebaRTC - RTC 和 AmebaRTC - RTCAlarm 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:206
msgid "Add Ameba Watchdog support"
msgstr "添加 Ameba Watchdog"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:207
msgid "Add AmebaWatchdog example WatchdogTimer"
msgstr "添加 AmebaWatchdog - WatchdogTimer 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:208
msgid "Update Ameba BLE support"
msgstr "更新对 Ameba BLE 的支持"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:209
msgid "Add AmebaBLE example BLEUartService, DHT_over_BLEUart"
msgstr "更新对 Ameba BLE BLEUart服务 和 Uart DHT 功能"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:210
msgid "Update Ameba Wlan library"
msgstr "更新 Ameba Wlan 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:211
msgid "Update Ameba Wlan SDK structure, add AP mode hidden SSID support"
msgstr "更新 Ameba Wlan SDK 结构， 添加 AP 模式隐藏SSID"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:215
msgid "**Version 3.0.5 - 2020/09/09**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:219
msgid "Build in tool updates V1.0.4"
msgstr "内置工具版本更新至 V1.0.4"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:220
msgid "Add zip lib AmebaEink"
msgstr "添加 AmebaEink 库"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:221
msgid "Add AmebaEink example EinkDisplayImage, EinkDisplayQR, and EinkDisplayText"
msgstr "添加 AmebaEink 显示图片，显示QR码 和 显示文字 的示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:222
msgid "Add google cloud examples"
msgstr "添加 Google cloud 示例"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:223
msgid "Update Amazon AWS related examples"
msgstr "更新 亚马逊 AWS 相关的例子"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:224
msgid "Add power save support"
msgstr "添加 PowerSave"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:225
msgid ""
"Add AmebaPowerSave example TicklessMode, DeepSleepMode, "
"DeepSleep_DHT_LCD_Example, and DeepSleep_DHT_Eink_Example"
msgstr "添加 PowerSave （省电深度睡眠模式，Tickless 模式，DHT和Epaper的深度睡眠， DHT和LCD的深度睡眠） 例子"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:229
msgid "**Version 3.0.4 - 2020/07/27**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:233
msgid "Update BLE library. Add example BLEBatteryClient and BLEWIfiConfig"
msgstr "更新 BLE库。添加 BLEBattery Client 和 BLEWifiConfig 的例子"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:234
msgid "Update from polarssl to mbedtls 2.4.0"
msgstr "从 polarssl 更新到 mbedtls 2.4.0"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:238
msgid "**Version 3.0.3 - 2020/07/03**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:242
msgid "Build in Image tool updates V1.0.3"
msgstr "上传工具更新 V1.0.3"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:243
msgid "Upload log clean up"
msgstr "上传日志简化"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:247
msgid "**Version 3.0.2 - 2020/06/30**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:251
msgid "Windows, Linux and macOS X support"
msgstr "支援 Windows，Linux 和 macOS X"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:252
msgid "Build in Image tool updates"
msgstr "上传工具更新"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:256
msgid "**Version 3.0.1 - 2020/05/15**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:260
msgid "Official release of AmebaD Arduino SDK"
msgstr "AmebaD Arduino SDK 的正式发布"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:261
msgid "warning cleaning"
msgstr "简化编译警告"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:262
msgid "I2C lib updates"
msgstr "I2C库更新"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:266
msgid "**Version 3.0.0 - 2020/05/01**"
msgstr ""

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:270
msgid "Support Boards Manager and Arduino IDE development"
msgstr "支援 Boards Manager 和 Arduino IDE 开发"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:271
msgid "WiFi scan AP, connect to AP, TCP Server/Client, including 5G"
msgstr "WiFi 扫描 AP, 连接到 AP， TCP 服务器、客户端， 包括 5G"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:272
msgid "Bluetooth, BLE"
msgstr "蓝牙，BLE（蓝牙低功耗）"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:273
msgid "GPIO digital in/out and interrupt"
msgstr "GPIO 数字信号输入输出和中断功能"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:274
msgid "ADC analog in/out (0 ~ 3.3V)"
msgstr "ADC 模拟信号输入输出 （0 ~ 3.3V） "

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:275
msgid "PWM getting analog results with digital means"
msgstr "脉冲宽度调制 (PWM) 功能"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:276
msgid "SPI master and slave mode"
msgstr "SPI 主机和从机模式"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:277
msgid "UART 1 for log, 2 for customize usage"
msgstr "UART 功能"

#: ../../source/ambd_arduino/release_history.rst:278
msgid "I2C master mode"
msgstr "I2C 主机模式"

